林鄭：12名官員已被美國制裁 還有甚麼招數可出 ? 將以捨已為黨 大無畏精神 長驅直進

特首：有心理準備外國政客將就完善選舉制度借機惹爭端

行政長官林鄭月娥表示，已有心理準備外國政客將就完善選舉制度，借機惹起爭端。她強調今次是中國內部事務，不容外國粗暴干涉。

林鄭月娥表示，去年國安法實施後，特區政府依法拘捕部份懷疑違法人士，只要這些人士在西方社會被認為是民主人士，外國都會干預，要求釋放。她說，不知道提出這些要求的官員「究竟知不知何謂法治」，她預期外國將會指今次的做法是民主倒退，從而干預香港。

她又說，去年美國將她和12名特區官員，以及中央官員列入制裁名單，令家人受影響，但她和其他特區官員會以「捨小家，為大家」的精神，為香港的長治久安工作。

第一眼睇左
小說家，為大家

咁就唔好擺喺心到啦

點知12個呀，剩係港共都13人

英國褫奪淋病一家英國籍就好笑

仔女

佢遲早都放棄埋英籍啦 我諗 精神病上曬腦

拋美國佬浪頭

講到自己有得話事咁

推測+小說橋段：
每次上京都要入黑房，房入面強迫睇中共點迫害政敵及家人，連播3小時，非常血腥恐怖

連埋家人

佢有個仔都返左大陸住啦

我係佢自己燒炭死左佢算

有拜登
做事果然大膽

就算港共興建集中營殺死晒香港人種族滅絕
拜登只會坐視不理

已經Out啦

係植入洗腦晶片

例如大波驊

點運作

係咪detect佢腦電波signal?

差習近平未制裁

都未制裁你冚家，到時制裁埋都知道

成個政府 78k thx / SDN > SDT

拜登俾人踩到上心口

暗示李小加做特首

其實林生同佢個仔諗緊乜

佢地一家都出唔到國喇,唔怕一去不返亂講嘢咩

好多野玩既，例如驅逐晒所有係外地既港官返香港、唔承認特區護照、成個特區政府制裁甚至禁用美金

寸咀 baby

自從制裁完。係外國既就返左黎香港。係香港既就只返過大陸。咁都叫無影響？擁抱大灣區啦

其他中共官員多得呢條友唔少

林鄭：CASH IS KING

出兵

肯做一早就做左啦

朱連9族，老公老婆仔女孫兒全部返大灣區，黨會好好照顧你哋!

為左奶共你可以去到幾盡

遲早真係全家都好幸福囉

根本一早就係要搞仔女先有用

睇嚟支那已經睇穿美帝既手法，又贏啦
最多咪搵班支那狗祭旗

好簡單
假如成隊狗隊全部人制裁
上到處長(已制裁)下到PC仔
睇下有幾多人辭職？

幾多頭家散咗，幾多人要傷心地離開呢個家園，捨小家為大家？切腹都唔夠啦！

又說，去年美國將她和12名特區官員，以及中央官員列入制裁名單，令家人受影響

開頭又話冇影響？

有無都無分別，根本出唔到國
最後返去英國住嘅機會佢幾年前已經放棄咗

香港特首以一副收害者姿態挑釁外國政客

美元結算....

點會辭
班狗搵唔番咁高人工同埋福利

無人機未出

制裁都係人地內部事務。